係時候捐錢俾意大利賑災

因為武漢肺炎死咗成１２６６人
隔籬個post有巴打個意大利朋友一家七口死剩佢同細佬
而佢自己情況都唔樂觀
短短一段時間就家破人亡變孤兒
我地香港人不如搞個籌款
表明我地stand with Italy

我知實會有人屌佢地一帶一路奶共
但係意大利國會係表態過反送中
係手足嚟

五毛唔撚使旨意分化
幫支那口交部叫春叫爽譴責埋我地係別有用心
我地擺到明就係唔捐俾支那
支那賤畜仆街死全家啦

中國真係累人累物

支持

民間外交

二百萬人每人1000都二千萬

connect

意大利奶共奶到傻 仲話多謝中國

數學博士？

夾得少又肉酸
夾得多嘅不如用嚟畀手足
另外今日意粉爆就畀意粉 聽日英國爆又夾畀英國？

最好同登報一齊搞
俾意大利人知道香港人Stand with Italy

That’s fake news from China propaganda machines

唔戴口罩正柒頭，怨得邊個？

心意 多少係其次

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖😣經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
資料絕對保密

On9

要捐錢我捐錢畀香港手足好過啦，大把國家救濟意大利人，但有冇其他國家嘅但現兜兜捐錢畀香港手足？得香港人會捐架咋

真心笑死

我都明長貧難顧
但香港人守得咁好
依家有資源多時可以幫下人

最少都幫巴打朋友開個gofundme

上面有好多人唔想支那lose face

五毛真係無孔不入

喂ching你落格都落撚左好多喎

Sor
未撚訓醒

人地唔係要錢係要物資

佢地stand with china喔

如果民間自己溝hand sanitiser有無得諗？

表明我地係香港人 not china

捐俾手足仲好啦 大把手足要錢 有啲仲坐緊 有啲就等判 有啲等緊上訴 度度都要錢 你就捐俾人地

咁我送句祝福都係心意

咁不如揾間信得過既廠捐錢流水線生產免費派返出黎品質仲有保證

派HK Mask？

mask你留返香港啦自己人都唔夠用

送炒燶酒精

點解？

比都比手足啦 你捐比意粉 換嚟嘅咪又係比林鄭騎劫香港個名攞威

晒鳩氣，一陣人地落名落中國，意大利呢啲垃圾國家等佢哋自己慢慢Mamma Mia啦

人地計埋班學生比唔到者
唔準笑

今日加拿大啲人去超市排隊買意粉
真係出錢買又出力抬

Go back to 巴基躝坦

識玩
we connect

其實佢地戴口罩未？

人地一帶一路國家

識玩 推

唔buy 你就係五毛你唔入共產黨好嘥料姐

搞掂自己先啦